有抑鬱同bpd 你問我答

有抑鬱同bpd 你問我答

bpd 咩嚟？

邊緣型人格障礙

Same here

有咩症狀？

懷疑自己有bpd點同醫生講
直接講係咪好怪

同路人
真係好辛苦 我寧願比車撞

好依賴身邊對你好既人
好易發脾氣
睇野好兩極 eg 得岩同錯 人地話有時冇分對錯你會好燥
人際關係差到死

其實你覺得自己有病 你去到同佢講 你覺得自己邊到奇怪
佢就會睇到 我睇戈陣都以為自己淨係抑鬱
知道自己bpd真心灰 覺得係人格既問題冇得醫

巴打你係點？因為我都係岩岩先知自己有依2個病 感覺愈黎愈嚴重 開始影響到我正常生活。。。

想知邊方面再問先再講

你做過最癡線嘅野係乜

BPD 情緒會變得好勁，好需要好close既bonding

會用盡一切方法去留住個段關係，方法有自殘同自殺。BPD一般黎講都係唔識同人建立健康既關係，好多時源於經歷家庭既創傷或者背判，比如離婚咁。BPD既人格無問題，係同人建立關係同對自我既價值好低出左狀況。

利申：社工，年中不少BPD個案

接受認知行為治療吧

我懷疑ex有bpd，分手唔夠一個月佢已經有新歡，但仲好擔心佢

睇左幾年精神科 都係話焦慮抑鬱咁
早個星期又頂唔順想死
比人夾左去睇第個醫生
聽完晒我啲病歷之後
佢都唔敢同我講 寫左幾隻字叫我返去google
睇左先覆診再同佢傾

佢話之前睇落似係咁多個醫生都唔敢講
佢話講個事實比我聽叫我接受
就係bpd

傾下好冇？

我唔介意過黎搵你

我哋個個都好珍惜你

阿囡，您係邊？我係絲打，一齊傾吓計

唔好做傻事，唔值得㗎

當你陪下我都好 我都係自己一個

你係邊啊